有冇人feel到震震地

唔通個預言係堅?

有，嬲到震

典解牙

有 你老母比我屌到震緊

碌架床

震啦 震啦嘛

因為要翻工

點解你地好似feel唔到地震
小妹真係feel到震震地

地震有感

真

你條撚就震

股市震呀